頭先喺柏麗嘅人唔該同我入嚟

入九公嗰班你地知唔知最後走嗰啲爭啲比你地累死
柏麗上九公條路大家都知有樓梯
入左去前少少就係窄路嚟
前排入哂去係慢慢行
慢慢行呀屌你
知唔知後面仲有好多手足衝緊上去
我上樓梯嗰陣已經係最後排
後面一個人都冇
逼到入閘口之前啲人仲散步
我地唔係行公園呀
後面係咁叫行快啲佢地都仲係遊花園咁
可唔可以唔好再累手足比人拉

推

sorry 語氣重左
不過唔該以後要撤退嗰陣真係行快少少
如果唔係走最後嗰啲真係好危險
我地唔可以再失去任何一個手足

仲有中間勁多人拎住支水唔比前排滅火
咁你拎支水嚟做咩？

推到多啲人睇到

推啊